休班警有棍 學生就一定要小心

當日攬到中學生仆低之後
瀨地滑都講得出!!
防暴裝上身搞唔到細路
當佢可以平民裝隱身「執法」
警暴一定更嚴重
一定要小心 拍片跟身保障自己
希望大家多留意形勢

UPUPUPUPUPUPUPUP

仲有 印傭督灰

uppppppppp

休班警有棍，又無委任證...好難分...子彈都可以唔見，咁比人執到支棍咪可以亂打人？咁對拎住伸縮棍但又唔出示委任證嘅，會唔會係鄉黑？咁平民應該要立即衝上去將佢制服？伸縮棍係鄉黑打上，係可以打死人

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

影相拍片 之後一定要走

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派